[耳機]發現偽仙女組合！

如題，最近玩淘寶貨發現有啲配搭係可以整到比較高級既聲又平d，適合冇乜預算既巴打

TFZ King2+Lyre Acoustics「水光」線，效果幾好，高音同弦樂幾飄逸亮麗，聲底算比較清，有啲仙女既影子千零蚊咁算係抵玩

Lyra Nature+Alo Litz都唔錯，幫仙女換完線之後條Litz可以周街比其他機玩

歡迎交流

葉仙女

佢係女神豬豬